人大個左就會慢慢學識自己一個

明明先得廿頭
但個個兄弟要番工要陪女 要諗升職諗搵錢
成班人已經唔似以前咁夜晚吹住水打機

有空閒時間一係忙公司嘢
一係就已經攰到冇力水郁
唔會再約到出黎一齊跑步打牌食糖水

然後大家嘅假期要獻俾自己重要嘅人
全男班嘅痴線旅行團慢慢會搞唔成

真係好唔撚捨得你地
可惜我地已經慢慢長大

或者身為毒撚嘅我會慢慢習慣變做孤零零一單友
然後享受呢個成長嘅過程

其實孤獨並不可怕 應該要享受而非害怕

係唔捨得佢地

今日連最後一位廢青手足都踏入左現充階段
係時候自己都面對下自己嘅問題了

慢慢就會可以捨得 應該

奉勸未踏足社會嘅你哋仲有得同兄弟打機吹水就好好珍惜
去旅行一定要成班兄弟去先好玩 帶埋女去就唔同

你冇女陪姐

好撚同意